[Steam JJ] 一人推介n隻遊戲

我先
近呢一兩個月出咗隻battleground 好似日本套大逃殺殺咁玩 100人一場

玩到悶 15倍鏡

推介indie game?
Bendy and the ink machine